渾水一招四兩撥千金威力大過大家訂閱十倍

老實77有幾個連登仔真係訂
大家都凝住抗爭=自己犧牲先
今次有錢賺又撐到蘋果
諗唔到有咩壞

你哋知唔知買壹傳媒嘅股票，啲錢唔會去咗肥佬黎嗰度？

買得個啲應該都係唔知

但會令肥佬身家上漲 假設佢仲持有
另一點係係一種宣示

咁如果買完見賺又賣返呢？

唔跌咪ok😎

收市啦 打手同傻仔都可以收工啦

香港需要少啲真相學家
多啲團結所需既士氣同神話